我要有人愛

嚴重缺乏關愛

去坐關愛座